公司執粒、有大量木板、鐵架，有冇人要

揾人幫手清左佢，唔想曬錢清走
要嘅留tg

推

一個人清得走晒最好

或者一班人，掃走佢

好似幾有用

push

動動腦 轉轉彎

拎比前線啦

大量貨架，一個人搬唔郁

請幫手廣傳

正喎

希望有好心人幫下手

環保人士召喚

好想瘋狂搶救啲鐵架

咁多野，唔好哂呀

環保撚我們刀事

咁多貨架又係用木 可以循環再用 希望大家用得唔好嘥

源頭減廢

我公司好和平，中意環保姐

明明就係可以砌返個櫃
唔知你講咩

黑人問號
純粹係唔想浪費啲貨架

連登一眾巴絲一向最支持環保

啲貨櫃真係好用又冇爛
顏色又易襯返唔同風格嘅舖頭

快啲執左佢，我都想做下木工

環保撚呢?

留tg，拎多拎少冇所謂，每人為地球多一份力，源頭減廢

一齊為環保岀一分力

推推推

小心有狗

要影張相證明冇委任證先好比地址

?? 回收垃圾姐

怕比狗跟回收巴打釣大魚

支持環保

Be careful
唔好比人放線釣左個倉

大家幫幫手
多少無拘

環保人士岀動啦

要幫手拎可以搵我

自己小心啦
等陣又戇鳩鳩比人拉撚晒

［好臭喔］啲狗幾時會放屁 幾時會射尿？

我同樓主會留意

點証明冇委任証

唔係懷疑邊個

但依家既時勢一定要有戒心

小心運送途中 有人報警屈你地 or 有人設局

Ho ball

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

環保人士呢？

會有狗放蛇 樓主你要小心d

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

G持環保

點樣影相證明無證LOL

想啲貨架循環再用唔好去堆填區渣啵

會快快解決了問題

好快有狗查你間公司嫁啦

為環保一推

再推

三推

樓主

推！！！

冇人要老細就會逼我掉
到時又浪費咗啲木好唔環保

d鐵架係咪輕身？

整個書架都幾好wo

黑警(死全家 全家被狗屌)：依家懷疑你持有攻擊性格器

近邊個區 我可以接啲返去

支持廢物利用，為環保出一分力

咁靚嘅木架
攞嚟擺野都好

個人覺得同地拖差唔多

咁作用唔大
實際使用上會好快爛

黃大仙鑽石山附近

但好實淨 做貨架完全冇問題

輕輕一推
求好心人為環保出一分力
多少都冇所謂

光復香港 時代革命

香港冷知識：光復香港時代革命的意思︱

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

好想要公司就係差呢d 架

留個tg 樓主會覆你

攻擊性武器？

揾車送去物資站可唔可以

貨架攻擊啲乜?

千萬不能落入暴徒手中
最好有裝修、地盤ching收留就好

整件靚靚工藝品都得

支持警察！

加個GRIP就可以發夢

下次交物資站啦
呢到約小心差佬放蛇

做乜尻

一推再推

繼續推

推一下